欠債張致恒老婆外家猛料 外公盧沃勤龍紋身始祖幫陳惠敏吳志雄操刀

張致恒（Steven）前年與女粉絲雯雯奉子成婚，大仔出世不久，兩夫婦再生多細仔。Steven孭起一家四口的重擔外，更飼養了不少寵物，工作量不多，開支卻不少，但他全家並沒節儉起來，難怪不停向圈中好友借貸度日。

不過，原來雯雯外家大有來頭，外公盧沃勤是龍紋身始祖，不單止陳惠敏及吳志雄這些大哥找他紋身，連劉德華、張學友和謝霆鋒也曾找他操刀，而且他有不少江湖契仔契女！

劉德華、張學友和謝霆鋒
呢3個都有紋身嫁咩？

重睇

好撚煩呀呢一家垃圾

龍紋身的外公

講到個後台點猛都仲差人周街數
講出黎都唔知醜 俾人笑呀

垃圾

拍戲個陣個公仔都要畫架

咁有來頭就還錢啦

咁關佢撚事
佢外公係外星人都唔代表要幫佢